唉，今次都唔知點算好

岩岩先翻到屋企
最近公司好多野煩，心情超差，放工未食野咁就入左間粥店求其食啲野算 叫左碗粥，老細清油器櫃見仲有條油炸鬼就問我要唔要埋佢，我心諗都好耐無食過就要埋佢啦，咁就行左出去拎 點知我拎完條油炸鬼翻埋位既時候，有個大概五歲既細佬係咁落胡椒粉落我碗粥到 成樽都落曬咁濟，我就勁嬲咁同佢老母理論 點知佢老母答我：「細佬仔喺咁伯厭架啦，使死咩一碗粥」
我當時完全失去理智，加上近排壓力，我直接拎住手上條油炸鬼往係咁車落去佢個仔個頭到
大概打咗五六下，比老闆攔住先停落黎，個細路無咩傷，不過喊到豬頭咁，搞到警察過左嚟，帶咗翻去做筆錄
佢老豆話咩真係估都估唔到有人拎油炸鬼打自己個仔叫我道歉，我堅決唔道歉，要告就告啦。最後我想問下佢可以告我咩

利申:條油炸鬼過曬氣淋到成條廢老賓州咁

先道歉 無謂惹屎上身
EQ低到

你又係衰郁手在先
叫老細換過碗 話呢碗唔會埋單咪算
推比個老母食

屌 成碗粥車落個西女人到啦
唔撚識教仔？

Psp法式面包改編

仆...你老母500蚊碗雲吞...

不要玩食物

最後有食埋條油炸鬼 會唔會話我毁壞證物

已經當條油炸鬼喺武器喺咁車喺咁車